13歲失蹤學生 可能是沙官中

自行判斷

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

屌佢老母死黑警

有個po講咗係琴日係屯門跳樓嘅男仔

有冇link 搵唔到單新聞

沙官係沙田
屯門

又唔追po開多個新po散播謠言想點...
不推文回覆

有咩衝突

ching有冇link?

去呢個po到睇喇
中二學生離世

Push

住屯門返沙田?

屯門冇學校咩

屯門嗰個16歲呀

住元朗天水圍都可以去港島返學
有咩問題

【萬眾期待】
香港人九月日程表正式出爐！

歡迎入內討論及製作文宣。

屯門果個16歲，邊會中二，仲讀沙官？

的確係呢個學生。
跨區返學唔出奇，我哋學校有好多學生跨區返學。而呢個同學點解16歲讀中二係因為佢留過兩次班。尋死原因亦都未必關反送中事。
利申 佢師姐，同佢互相認識

[已fc]沙官中二學生離世為9月2日屯門墮樓少年

唔該大家睇睇，唔好再亂傳同炒車，俾我師弟安息